曾稱追究醫護罷工 HR主管彭飛州辭職

有別於傳統pan democrat或pro beijing
佢終於可以做一個名正言順嘅
PAN AFRICA

彭非洲